+++
title = "删除应用"
description = "删除不再使用的应用。删除应用后，相关资源也被删除。"
weight = 5
+++

删除不再使用的应用。删除应用后，相关资源也被删除。

**操作步骤**

1. 用具有项目管理权限的成员登录 DevOps 平台，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再单击 **应用**。
2. 在应用列表页面，可以通过以下两种方式删除应用：
	* 找到要删除的应用名称，单击 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除应用**。
	
	* 单击要删除的 ***应用名称***。在应用详情页面，单击 ![operations](/img/more.png)，再单击 **删除**。

4. 在新窗口，单击  **确定**。